人骨笛聲響起，黑警還血債

只要每次黑警聚集，把人骨笛一吹，所有冤魂便找債仔索命